====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En 1994 , Marc Bigarnet et moi-même sommes lauréats du concours Europan 3 à Alicante , pour quarante logements dans la ville historique au pied du mont Benacantil .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

